宜幾日證明左抗爭一停左，秋後算帳就出現

宜家係咁上門捉人

明話你聽要玩死你地